痴撚線！連我老豆都有上連登！

日日上成人台

應該都係

高登都成廿年啦，當年30開始上到宜家有咩出奇

叫我做咩

偽君子，賽後包膠？

我中學中文老師真係由高登上到連登有個女

我覺得上到咁上下年紀嘅人唔會再上

post自1己條j

無ac 有咩睇

幫佢set預設自選台
整個反洗腦組合

有冇諗過你老豆係上黎睇gay post

有邊個台係唔洗腦

佢鹹濕到仆街你放心

其實依家mon連登個年齡層應該比以前廣咗

如果係真梗係整個ACC比佢啦
救返佢既思想

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

大佬我自己都想整多個呀整到先得㗎

第一代真正既腦魔應該就黎50歲，日月如梭

我係街見過好多中年人上連登

我老豆自從6月9號開始成日上

bam咗？？

驚釣狗公po見到閣下父親

我三十尾而家先開始上連登，因為真係頂唔撚順香討班暴徒

hello叔叔

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

有時搭地鐵都見到好多上左年紀嘅阿叔上連登

有咩台要登入左先有得睇

P牌

幫佢hide撚左個成人台佢

唔出奇
我老豆高登開始到而家連登
做咗幾年cd rom

唔會

以前上高登都見到 47歲(破產） 巴打
年年都見佢開生日post改名

細個都由初中上高登到而家 都有十年啦
如果連登唔摺都希望上到老
可能可以保持心境年輕

我個學車師傅都5X歲，一向都係黃。由6月開始上堂都會一齊屌下政府，今日上堂吹開水，佢話要睇下連登睇下今個星期有咩活動，我先知原來佢都有連登😂😂😂

我阿爸60歲都睇緊

蓋ching都上到4x幾歲

可能樓主老豆一down連登就上成人台發現冇嘢睇

返工放工地鐵都見到好多索OL上

有次試過搭車都見到有個應該都五十倒既睇緊連登

仔呀
今晚返唔返黎食飯呀？

五十歲(破產)
破產巴係真㗎 之前見咗佢年幾兩年 四十八/四十九

媽媽我愛你

會唔會有日會變做（還完債）

我老豆56k開始上網同玩new group，唔係佢我都未必上高登同咁鐘意打機，佢後生d個陣玩三國志同信長之野望，所以有5，60上連登一d都唔奇

成人台朋友仔

話成人台好多野睇

青樓post

我尋日同呀媽傾緊政治
我媽都問我有冇上連登
有冇連登account

最近真係多左好多人上連登
連仔介唔介意貼個人流對比出黎睇睇

連登而家好撚熱鬧 好事定壞事

PUSH

不停轉上網公司咪有

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！
請廣傳提醒大家返回主線，感謝！

請幫推POST：

好人一生平安！祝武運昌隆！

我老豆都有上連登

大把加密嘢可以睇到乜

俾account老豆上成人台
做孝子

咪係囉，我頂你哋
我十幾歲上高登，而家卅幾。眨吓眼就卅幾架喇

睇青樓post

仆街仔 我問左我同事借帳號上連登了

喺你把口講出嚟

xx歲(等再破產)

叻仔

係車都見到好多4-50歲上

有4個acc

以前都係話幫長輩整facebook acc 等佢地睇多啲野
點知後尾連facebook都淪陷埋 比班藍絲反攻
希望連登唔會

以前見開上連登都偏後生
但而家有時喺地鐵真係見到啲年紀大啲嘅上
不過我有啲擔心佢地會俾我地「吾你老母」嗰啲嚇親，佢地會唔明

之前幫手派問卷睇到，有好多出嚟遊行嘅50-60歲都有上連登，個陣時都嚇咗嚇

亞仔老豆開到連登帳號了

宜家都無人屌5p文同表情撚

以前中學發現咗個啊Sir上香討

大叔你好！希望老咗唔好變廢老

老人家都係人 上個討論區有咩出奇
最近都大把自稱中立/黃既老人家問我點上連登
佢地連高登都冇上過

好多次前排隊見到前面個EE 上緊感情台

屌 我尋日去睇醫生

等左成個鐘 見到旁邊頭髮都白埋既阿叔係到碌連登

白色版 應該無ac

老練的棒棒

me too

成人台，po自己女朋友/老婆/j

31歲中女都日日上連登☺️☺️☺️

2x上高登到依家連登，我都4x啦

真係
見到叔叔輩裝lihkg
個反應係
巴打！！

有時坐地鐵見到中年大叔上連登都以為佢咁潮

點知佢睇睇下去留言，先知佢會員號碼咁撚前

鹹濕同gay係無衝突

我琴晚去食飯偷聽到隔離個姨姨同佢朋友講佢而家日日上連登

好多人留言都冇加密㗎啦，駛乜Account

`

哀仔呃我話冇ac？
啱啱問完你就po 當我白痴？

巴打識野

原來你個仆街仔有a/c唔出聲

一試就試到你

早知當年射你落廁所

我老豆六十幾，依家日日上連登

因為App store度apple 東方 果類新聞app自動連左lihkg

衰仔，擺老豆上嚟做乜？

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

係，尤其港聞版班5毛啲神邏輯簡直嘆為觀止

hello uncle係咪好想睇

雖然唔係啲咩叻人，但總算分到是非黑白，同埋從少都係接受香港教育，無俾黨洗腦，一定唔會變廢老

五十歲(破產)笑左

我22歲，都上左高登連登9年

嗰班日日作故仔, eg 小妹兄